泛民唔反對政府議案 = 政府唔DQ

泛民順利入圍，等美國睇到9月選舉可以公正進行，唔需要制裁香港

攬炒？不了

投棄權又得

投贊成又得

泛民以後唔反政府了

送子彈俾美國？不了

到底做乜尻 有冇人解釋

怕DQ冇糧出 以後唔投反對票

負皮，上一頁

泛粉又開工

投贊成又如何
呢個係憲制慣例 就好似英國君主為所有國會通過嘅議案Royal assent 類似嘅性質 亦即係橡皮圖章嘅意思
呢種議案立法會本來就應該要投贊成 所以你見到郭榮鏗點解特登申請咗豁免
其實呢個係尊重三權分立嘅表現
所以你要玩分化唔該刨下書先

當然 為咗消極地抗議JORC推廌張舉能 或者抗議香港冇咗法治而破壞憲制慣例亦都係情理之中 但係呢啲唔係用嚟俾你任意攻擊冇投反對票嗰啲議員嘅理據 請唔好混淆視線 以事論事先係正確態度

利申
極度不滿Cheung PJ 比Ma CJ更為保守嘅立場 (政治唔使講 LGBT真係死多兩錢肉緊)
非泛民支持者 含咗好多年 所以亦唔係焦土派

泛民投支持=出賣香港
泛民投反對=配合中共做認可反對黨
泛民棄權唔反對=政府唔DQ為議席

咁連登仔乜都講曬啦

泛民投反對=配合中共做認可反對黨

你講架咋

選舉近了，要加速分化

唔投反對 係咪搞分化

你條五毛開少啲post 當幫忙

你隻三毛又開工

講事實都屈分化